blackpink其他三位成員係咪變左Jennie妺仔？

岩岩睇聖誕表演條片
首先老闆娘Jennie 獻唱solololololo
睇睇下
頂
Rose jisoo lisa 加入做伴舞
心諗 yg 老闆娘果然大牌

Btw大家boxing day快樂

Miss a玩法
全團秀智 秀智秀智同秀智

唔係話遲d其他三個一人整返首咩

之前已經要著伴舞衫
依家終於做埋伴舞

遲啲

Yg 講野可信嗎

Miss A係 係一靚女加三妺仔
Blackpink 係一賓賓加三靚女

有得比？

jennie 與孩子們

jisoo 真係完勝其他3個

jisoo有做女朋友既感覺

條片我揸機

Jennie實力真係吊打全kpop界

巴打sick 貨

jiisoo做女朋友 其他做妹妹就夠
絕對唔可以沾污佢地 唔可以成為性奴

Lisa世界第一靚！

Jisoo女友
Rose妺妹
Lisa弟弟
Jennie賓賓
完美組合

對腳粗到

遲d我打撚死yg個傻西tim阿

Jennie and Friends

伴舞衫嘅證據